1540深水埗警署現況

【1540🏬深水埗警署現況】

1. 有一輪嚴重燒焦的汽車，停泊在深水埗警署停車埸內，有市民懷疑是「道具車」，或用以誣陷示威者作出破壞

2. 裝甲車「銳武」仍停泊在深水埗警署停車埸

3. 警方再次無視動物團體反對，帶備警犬戒備

#一直以來都有警察會着黑色衫扮示威者
#香港市民真係要明辨是非
#小心陰招

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

721

南昌站方向好多狗車停咗係到
小心